開心速遞（76）功夫新星池子孝/傷心速遞續篇/踢走垃圾賓穎主題曲

我屌你老母唔好虐大小姐啦

頭香

二香

我覺得呢套劇應該係電視度整彈幕

林美香

四香

屌，好認同你

屌你老母

大小姐

Billbill

但好多句都出唔街

冇大小姐擺頭收皮啦

大小姐鐘意先買起輝dee
但唔記得左錢先係起初嘅原因

：屌你呀 又咁虐

半個鐘推爆一個post

屌 正

真係愛架

沉啦

Linda姐姐

輝dee有將大小姐放係心㗎

買畀你老母呀

沉喇沉喇

輝沉船

飛立仔獨白

飛立仔

philip仔

飛獵仔

其實都係佢自己開始先

好可愛

件事係咁㗎 唔好話我講㗎

好樣衰

linda姐姐
但我想話個夾好老土

飛立啲心聲

唔好喊啦

agger

虐虐虐虐

philip仔好QQ

喊哂添

蓮花

最衰都係利物浦

大小姐俾爸爸鬧

大小姐哭了

龍力蓮呀嗎

真愛...
輝dee 的愛未必真,不過送水輝的是真

輸波輸到底

心病了

更年期
有排都未到

利物浦

其實大小姐冧左輝dee咁耐
都係時候輪到輝dee行返多幾步

你就更年期
你老年期添啦

大小姐唔好跳船啊
唔好搞散佢地啊

龍力蓮呀嘛

食字

班仆街仔

沉船啦送水輝

大小姐係咪仲諗緊送水輝

口德撚

大小姐慘慘豬

輝dee都沉哂
以前佢都唔係咁

大小姐
演技真係

輝dee上馬啦

憂鬱怨婦咁

口德村居民

眼濕濕

寧恨都唔好忘記

仆街啦 兩隻夾
另一隻會送比邊個

大小姐親自寫劇本

大小姐隻眼都有戲

連登最高質user

Mandy

原來諗緊劇本

直接開佢拖

Mandy 真係太順口

大小姐好靚

Mandy唔好咁心水清

講定mandy ho ball先

mandy食咗誠實豆沙包

Mandy開口夾著脷

打鳩佢

比唒linda

搵埋飛立仔啦

依間好似係k房黎

初戀呀 我要初戀呀

我要初戀啊.jpg

大小姐i know that feel

初戀

大小姐拎最佳女配角未

已經第三章

怨婦mood on

我有錢阿 我要初戀阿

酒吧定K房呀

錢我大把 我要初戀呀！

其實大小姐設定係幾多歲

大小姐初戀？

初戀，我要初戀呀

四十幾？

錢我大把
我而家要初戀呀 初戀呀

好心痛

一定要咁呀

我要初戀呀

呢個look好似黑魔后

真係好鬼中意睇大小姐

初戀呀，我要初戀呀，錢我大把

做鴨做到咁

喜劇之王

喜劇之王
我錢大把！
我要初戀呀！初戀呀！

假的愛情

黑鏡果集

依幕諗起黎耀祥一條友唱淫k

好變態

龍力蓮mode

篤爆酒笠

我要篤爆你個酒粒

咀落去

初戀唔應該咁暴力

暴力小蓮

Dok酒粒

龍力蓮

大小姐好cute呀

妖 做咩大小姐咁可愛嫁

笑撚死

笑死

佢痴撚左線呀

好襯

用督mandy 的方法

好撚慘

鴨店

痴線婆

原來真係酒吧

個夾

扮醉

勁娘

Simson哥好耐無拍戲喇

諗起蓮輝第一次就係大小姐飲醉

個look

鴨王

鴨前輩

的士陳

行家

係

好想瘋狂俾大小姐啪啪啪

沉船

唔係下下都要講錢嘅

中咗

屌你笑到仆街

沈船

沉哂啦

阿輝 你唔係沉船阿

輝輝沉船了

清一色的士陳

邊個的士陳？

沉船沉船!

啊輝沉船

you are my taxi

而我不知

晤扑埋？

輝dee沉船記

而我不知道

笑嗰下好甜

而我不知道他是誰

素顏

送水輝沉船啦

真係有夾架

完

只係客戶服務

大小姐先係沉船果個

唔見左

即係變番大小姐

諗多左
又眼妝又眉又粉底又胭脂又打光

好彩mandy冇叫博士上去

結束合約

好好戲

大小姐唔好呀

攤牌了

仆街 又反cup

送水輝都係韓仔頭

無啦無啦

Gg

大小姐唔好啦

屌 中咗

虐送水輝

沉左

計ot 好老細

大小姐唔好咁啦

大小姐呀

到虐呀輝

點解要兜咁大個圈

屌

誤會大了

屌好虐

個夾去左邊

喊左

兩個嘴硬嘅人

唔好啦

輝輝

大小姐阿

大小姐個眼神

點解

真係大小姐唔要我啦
我講笑㗎渣

屌你老母
咁嚟完

好虐

個夾呢

臨尾個眼神

輝dee

點解要咁

啪多5個打真軍

屌你老母唔撚好咁樣好嘛

點解要咁呀
垃圾編劇

幾時可以修成正果

又虐心速遞

最衰都係你

有時男同女唔可以一齊，就係因為有呢d誤會

虐完大小姐虐輝輝 #

唔好呀

屌最尾兩個眼神真係世界級

輝哥副身家

烏鴉口

好慘呀

呢首英文名叫咩名

個夾呢去左邊

邊有得輸

頂

cls

最尾睇到喊

隻夾呢

屌
送水輝個眼神

Mo la mo la

世上最遠既距離 相愛不知曉

點解同一首歌會有兩種感覺

睇嚟要philip 仔出手

點解要咁樣寫

Dllm

大小姐
送水輝

個圈要兜幾耐

點樣呀 無限添食就不停虐唔同cp

短短一集已經反cup
由大小姐沉船變送水輝沉船

編劇出黎

林淑敏真係好好戲

下集

英文歌

聽日個集

個預告

真虐啊

下集JM9

屌 個預告做乜鳩

推左好多頁

下集先好睇架嘛

仆街編劇 我屌你全家

背景音樂無敵

大小姐最後個眼神

聽日

傻強個眨眼 求gif

依家4個印

聽日少林足球?

今年點都要比個獎佢啦

上一秒好sad
下一秒見到安仔三妹笑到仆街

如果大小姐摸到送水輝送比佢果個頭夾，所有野會唔會改變？

呢套真係

我相信隻夾一定有伏筆

3e同安仔

屌 大小姐忍痛

我唔想睇佢地呀屌比番大小姐同送水輝我

下集屌你老母

對唔住囉

係唔係聽日有基仔

係唔係滿晒就可以一齊

少林足球

大小姐同輝dee呢條路有排行
希望吸晒印，就可以拍拖拖la

都唔明點解會比左朱晨麗

之後送水輝個仔應該有靚助攻啦

片尾曲

首歌叫咩名

上年無已經屌出聲

會唔會mandy厭娘丟咗

垃圾

係咩歌？

完全係毒撚放手望女神既眼神

借圖

十送一

一定會
起碼期待嘅野有出現

個夾去左邊呀
大小姐以為發夢

佢邊敢掂大小姐啲野

Mandy仲想去咩部門到玩

唉 其實大少姐同送水輝真係寫得好好
好似初戀溝女拍拖咁 未溝到前暖暖味味 甜甜蜜蜜咁 到發現佢同其他男仔玩得埋個陣又會呷醋 郁D就發脾氣唔開心
真係好有初戀無限feel 屌你老母

屌你

kfc 巴有冇gif ，睇佢哋兩個落寞既眼神

求插曲 岩岩果集正撚到

送水輝個樣好慘 想攬下佢

咁有無問題 …

送水輝買左兩個夾 一個送左 我希望另一個一齊果時送埋啦

我地合約完咗啦 而家開始真正既初戀啦

同求

個心up樣

集氣 一定一齊

唔準
得大小姐可以攬輝輝

靠phillip仔爆響口

一定要幸福

希望會咁寫
好想睇到送水輝咁講

個夾去咗邊呀

送水輝

大小姐條感情線好高質
高質過孝心 安邦

我覺得係送比果個明珠

兩個眼神都好有戲 齋睇圖都sad

屌你咪呀

玩完kc 玩送水輝

林淑敏好好戲
又怕受傷又要扮堅強
睇呢集睇到個心乸住乸住

工業藥水 小蓮阿輝同潮偉善姐點排虐既level

虐完kc感情線到虐送水輝
虐心速遞冇改錯

既然都買左個比大小姐點解又要買多個 所以....

求打臉

真既話依度暴動都似

漏埋helen kc

潮偉善姐簡直唔入流
小蓮

又係誤會個d老土野

但大小姐送水輝真係做得好到位

睇完好sad

應該喺Mandy度
遲下Mandy俾翻佢
跟住大小姐先知自己唔係發夢

打撚死個編劇

做送水輝果條友係咪正式上左位

編劇有mon post咖

佢地睇完實會咁拍

佢真係幾撚型

其實個印仔紙仲有一行就印哂
代表送水輝同大小姐個關係就嚟完結
當大小姐同送水輝講補多2個印時
送水輝係猶豫左希望唔想咁快完結
我只希望蓋到最後一個印時送水輝同大小姐講我愛你
同埋冇左果句「多謝你使用我嘅服務」

咪呀屌你

屌你，繼280之後又睇到喊
仲要兩集都用咗Only Only
本來工水黨唔太想同其他人share首主題曲
但係今集真係好正，我算啦

大小姐一摸到唔見個夾，問：究竟我期待啲咩
我即刻喊咗，I know that feel呀！！！！我都問過好多次呢個問題！！！
後面即刻變返保護自己嘅大小姐 好虐呀！！！
大小姐中意咗你咁耐，主動咗咁耐
係時候到阿輝你行多幾步啦！！！！！！！！！

小輝阿輝=工業藥水>潮善＞helen kc

佢地真係咁拍我真係罷睇等成個開心速遞摺左佢

正呀 最中意睇虐

善偉>>kc helen> 蓮輝>龔水

唔知點解睇到呢度我想寫死送水輝(當然玩多十集八集先)
等大小姐知道原來送水輝一早已經沉船但已經返唔到轉頭
好少睇大小姐d演技

呢條線越黎越好睇
由一個惡女寫到成一個可憐既女人

啱啱片尾首歌好好聽，有冇ching知咩名？
You’re the only one~~~~

橋就來來去去都係果d
寫得好 演員做得好
就可以好好睇

兩條都好，但鐘意水蓮多啲

原來佢係香港先生冠軍

呀滕個場都超好戲架 唔好咁啦

大小姐望完張卡，再望送水輝嗰下

幾時再有蓮輝😭😭😭

呢d先係演技
Carry哂全集

睇到好心痛。。

嗱編劇，我幫你寫埋

大小姐一定對輝dee越黎越冷淡，搞到形同陌路。
之後輝唔小心做錯野比人炒，大小姐唔留佢。
危急關頭係Mandy屋企搵翻個夾，大小姐追出去。最後輝幫大小姐親手戴個夾，然後撕爛張初戀卡，象徵以後唔再係ptbf。

嗱，記得比翻稿費我

有冇人覺得要影到埋大小姐望完張印仔卡
再抬頭送水輝先仲有FEEL啲?

KC Helen> 小蓮輝dee >潮偉善姐 > 工業藥水
其他全部

KC Helen直情係忘記
一定係最虐心

叫做上佐啦， 有廣告商搵佢拍廣告

首歌咁難搵嘅
咁好聽我仲以為大熱歌

我會揀KC Helen = 善偉
被愛人忘記
同愛的替身同喪夫之痛

拍到百老匯廣告已經好勁
大廣告商有眼光

最後office 果幕影到送水輝幾好睇

啲眼神

可能又搵飛立仔偶遇爆老豆買禮物

尋寶圖的四條佬搞既唔係撈 依家點呀？

好似執左

有眼光, 好過用英皇班傻西,又貴又on9
最好加碼做長期代言

Feel到送水輝好sad

有冇人有大小姐同輝輝嘅感情線集數
好想番睇

呀滕一個人carry MK妹比中二病中出即飛嘅故事
仲可以昇華到喪夫之痛+替身之間嘅選擇，其實真係好勁

大小姐帶送水輝都帶得好好
雖然人物性格同故事本身就誇張搞笑路線
但重要時刻兩個人啲表情小動作做得好subtle好細膩

KC Helen唔好再走偏同為虐而虐就更好囉

工水的確無上面幾對咁慘，最慘只係在於Stanley唔知幾時返

媽啊今集真係好虐

真係要到送水輝做主動啦，再唔係嘅話大小姐會愈來愈灰心

點解寫得咁似TVB d編劇既

wiki有，就146 189 195 211 220 235 245 292 304

有冇留意送水輝每蓋一次印
佢個表情好黯然？

潮善=愛的替身
輝蓮=世上最遙遠的距離, 是我在你面前, 而你不知道我愛你
KC H=對不起忘了你
供水=人呢

送水輝點敢出手呀， 一個係天， 一個係地

買髮夾帶埋個仔， 可能係伏線黎， 唯有等個仔開口啦

Philip仔從來都係阿輝最大嘅動力！！！！

到Mandy

大小姐果段 背景首歌咩名

靠你啦philip仔

唔通係架的士到

初戀有個feel嗰集最尾佢轉身走嗰樣都好黯然

初戀無限feel

Mandy hello

Mandy ig多謝kfc

KFC大佬又威名遠播
MANDY張喂呀

Mandy我愛你呀

連登朋友=KFCCOFFEE

其實大小姐同送水輝一齊都好多問題要面對， 大小姐圈子d名媛太太， 好多都幫襯過輝輝

頂 你岩

初戀無限Q

要點幫阿輝洗底好

送水輝穿左ptbf 尋寶圖點睇佢都好難講

好虐呀

唔係一早知晒喇咩

問題係果啲名媛太太好多都想佔有阿輝，但阿輝都唔騷佢哋，淨係愛小蓮一個
所以其實都係眾人目光，同最難過大龍生個關

我又覺得呢個唔難拆，係人都知大小姐冧阿輝
佢哋可能覺得大小姐霸王硬上鐘都得

係囉

再做wo 同埋司徒獨孤明珠果啲再爆出黎

所以送水輝點敢去馬， 仲要大小姐突然咁冷淡， 又話計返OT俾人， 好似提醒送水輝， 呢個只係交易

其實子女接受新媽咪， 對單親爸爸黎講係好大幫助架

今年頒獎禮有冇得投熒幕情侶
大小姐同送水輝

無限Q要加錢架

佢地係真愛

大家又唔好唔記得，呢一切都係源於大小姐呃佢要政治婚姻嫁俾Shut Up Jacky
相形見絀下，阿輝好容易覺得自卑，唔敢去馬
但係，希望阿輝你唔好唔記得大小姐覺得你用肉醬意粉gel頭都一樣靚仔，瀨屎放屁都係香架！
呢啲咪真愛囉！！！

同人甜故

Lm

咁都曾經下海啦， 例如你同個夜總會小姐一齊， 而家仔女冇再出黎做， 但個女仔坐過好多人張枱呢， 你帶個女仔出黎 ， 你d fd同你講， 上次放低少少錢你條女就飲晒枱面d酒， 你笑好？ 定喊好？

你條女係雞黎架， 3萬蚊過夜

老強

嘩好虐啊

longer version

最佳女配角right there

辛苦晒kfc巴打 今晚好多高汁cap圖同gif

之前連mary都被大龍生踢走，送水輝做過ptbf仲要有個仔，更加難過大龍生嗰關

唔知今年大小姐仲有冇機會再提名女配

好心cctvb整個網上投票我最喜愛熒幕情侶俾我地玩下， 又可以滿足下我地， 大小姐同送水輝又有獎攞

但係大小姐有幾難頂大龍生都好清楚

想問下，大小姐前夫有無正式出過場？

好似冇，得初戀出現過

你而家講， 咪加個角式囉， 你想加邊個？

安德尊？

查查

許家傑

查查gay架

咪出過囉

查查扮過gay佬

鐘意熊樹仁，都唔知佢有咩好，咁多人鐘意佢

其實大小姐同送水輝條線中間點虐都冇問題 最後甜返就得 同埋一定係送水輝做主動 唔介意甜到糖尿

大小姐話有愛情動作片，送水輝又話生個宋頌機比PHILIP仔
唔通真係第一對做愛既CP

jm9

蓮輝今集好丞虐但好好睇
兩位都做得好好
所有眼神都好到位
一定要開花結果呀！

第一對係阿叔david呀

我只係知我睇完不需要浪漫個集佢地個PART之後去左

諗起佢地就覺得好嘔心

講都覺得嘔心

之前佢有po過相然後都係del咗
等下個月就知係咪

其實張相係點

安仔

終於睇完今集, 頂...點解要咁虐呀??????
到送水輝沉船既時候, 大小姐先心淡...

大小姐以為自己只係其中一個馬蹄露

佢咁稔都唔出奇, 因為真係有比錢買服務
但係佢醉左唔知輝輝對佢好都話...
之後佢知輝輝有背佢...已經係服務外既野
大小姐點解要咁稔

一張床，大小姐露肩衫，阿輝白色背心

嗰心好痛呀，大小姐
今集真係視后級演技

淑敏ig多謝kfccoffee巴打

因為無期望就唔會有失望

大小姐由15頁開始MON

淑敏你真係做得好好，睇到我真係為大小姐覺得心痛

無論係霸氣嘅大小姐定龍小蓮每個眼神裏面有戲

我知你會睇到嘅

大小姐係最好嘅

今年再衝擊最佳女配

翻睇多次今集

呢條線寫得好好 最尾果個shot好神

要睇到破收視紀錄

做得咁好上次憑咩唔俾佢

係, 不過好多發揮空間.
真係想佢地快D 正式一齊

最尾見到大小姐個眼神

大小姐
i know that feel
但係你既美色係超越物種同性別的
唔好咁快放棄呀

d演技真係痴撚線

philip仔
想有媽媽同你過母親節
就快啲同linda 媽媽講爸爸買咗個髮俾佢啦

btw髮夾呢條線真係令人心癢癢

我覺得終有一日大小姐會翻轉mandy屋企搵髮夾
然後搵到好多"金屋藏思"既證據

真係好做得到
"再強既女人都會有對愛情氣餒既時候"
就是對感情認真
才會退縮

我都要睇多次

日日都係mytv super 點擊下

等睇送水輝同大小姐一齊後， 假名媛串大小姐溝唔到仔， 要叫鴨， 大小姐嬲到個口噴火

大叫shut up

之後大小姐用計完美ok假名媛

最初以為印仔換特別服務
點知原來係倒數計時器
蓋滿12個印仔
初戀就完結

高層之後可能覺得有用only one個集就會破收視記錄

WIITV

每人每日翻睇一次，推到收線過30！

又係啱啱翻睇咗今集
首歌真係好有feel
依套劇揀啲歌都好正

其實好想同大小姐講
雖然你出好大分糧比mandy
但係mandy唔係只當你係老闆
佢真心當你係屋企人
佢都好用心去愛你錫你
佢忍你係想等你發洩後心情好返啲

同樣送水輝都唔係淨睇錢
佢都有交個心出嚟
佢驚訝你冷漠外表下藏著一顆熱心
佢喜歡你未被成熟世故磨蝕的少女純真
佢疼惜你堅強背後脆弱
唔係淨得你一個沉船呀

初戀套餐拍咗幾部曲

only one 成為吉祥物

被敵人看得起都係一份榮耀
開心速遞

好撚正呀！

根據ig
至少仲有OL篇

仲有愛情動作片

呢個真係令人有無限瑕想

呢間廢台就算柒數啦，有一點都當你贏

唉真係傷心速遞 大家都唔開心既

Viutv都廢台

大小姐我愛你呀

Philip 仔真係好得意
有冇新媽媽靠你喇

viutv唔差嘅
但今次放8點堅on9
食緊飯又或者未返到屋企又點玩到遊戲

整定母親節禮物差唔多喇
自己老母要自己爭取呀飛立仔

好cute

無人記得古巨基今晚出現

mandy係咪又俾大小姐罰
好似素顏上陣咁

月頭個初心節目當睇咗

之前睇andy bbc覺得都ok，就淡妝

佢嗰日個樣係殘殘地
可能真係又比大小姐糟質

錯重點。小朋友的皮膚真係好，零化妝但零毛孔。

原來撥頭髮好易令人沉船

雖然依家個係bonnie2.0，但都想講好耐
究竟邊個設計呢啲形象，個頭2邊嗰2pat頭髮真係唔係幾好睇

究竟佢上開心速遞做唔做到宣傳效果

又調去邊到做

可能外判做飛立仔既媬母

小清

佢好似平時都會有呢個造型喎
不過一般人都係得一邊
兩邊係少見啲

同時間顧nikita同飛立仔

其實mandy已經同時係大小姐同nikita既"姐姐"
都唔爭照顧埋飛立仔

尋日政峰ig有50k fans所以佢出咗個post講依件事,
當時真係有50k嘅,
但我今朝再click入去就變咗49.9k,
是咪啲人特登玩佢

咁pk
不過過咗今晚應該多返啲

好仆街

等我叫多啲同事follow佢

佢好似觀眾緣麻麻
但係睇佢八時同今輯既表現其實唔錯
對心如夠哂痴情
對根叔又做到人前人後嗰古惑樣
八時出event做ｍｃ時又識攪氣氛
雖然佢係呢套戲份比較少
但係相對呢講佢拍咗唔少正劇

睇下今晚根的傳人能唔能夠做到功夫新星

佢轉數夠快，開心速遞都搵佢做mc多
八時要會哽左elsa真係陰功
之前翻生武林同果欄都有佢份8：00至10：30都見到佢

其實我覺得佢ok㗎,
演技唔差,
有幾場都幾有感染力.
真人又識功夫同魔術,
外型亦唔係差

其實我都幾鐘意佢

我諗係個樣比人覺得似MK 同串先導致觀眾緣差啲

其實50k followers 都唔算少，話晒佢入行都只係5,6年左右
話就話成日拍正劇，但除咗心路gps同師奶madam之外都好似無乜戲份
喺處境劇又要做mk角色，依套如果唔係同三姨就只會係小角色

其中一個髮夾既去向已經公佈咗喇

原來第二隻髮夾係俾philip仔嘅心儀對象

如果風少仲係到同我諗呀孝個角色真係冇乜出場機會

送水輝IG解釋左第二個髮夾喇！好彩唔係送俾馬蹄露！

送水輝Instagram 話另外個夾送左比晴晴

philip仔都有cp線

晴晴
一日於賣餅嗰日
有齊大細宋太啦

咁池子孝只會喺池家同廢老鬥先有得出場
Btw, 我覺得風少其實不至於大家講到咁差

今日都市閒情又有大小姐，佢着白色onepiece超好睇

風少把聲有時係幾難頂

主要係把聲

雖然處境劇有隻鬼都幾怪
但初期對推動劇情發展都有啲作用
不過去到後期當每個角色都發展成熟之後
風少既存在就變得可有可無

philip仔好正
快啲溝到晴晴威俾你老豆睇

開頭時畀人感覺串串地，但睇耐咗，感覺做朋友應該唔錯。識功夫又玩魔術，對女仔係幾吸引。

唱歌都唔錯丫

估唔到124集嘅晴晴仲會有禮物收，編劇好正～
可惜剪咗

呢集好撚好笑
豪仔以為送水輝俾帽佢戴

好彩當初佢做風少，如果風少同安仔調轉演員做，就變咗安仔走風少留，咁凌凌同大學線都唔知可以點收科

可能成套摺埋啩
好似毛姐走就成套八時無咗

原來個夾唔係比馬蹄露

咁我諗又應該無咁誇嘅，畢竟套劇仲有好多其他受歡迎嘅線

本身大學條線同其他線都冇咩連繫，最多未摺咗大學條線

Max同阿水d對話都幾好笑

今晚係唔係有基仔🤔🤔

把聲幾好聽

佢份人都應該係好玩得

佢做安仔再搵冮美儀做大家姐，街市遊樂團

然後麥包做潮偉

同埋應該幾有義氣

江美儀做大學生

安邦ig up 左bodyshop個宣傳
博香係咪都會幫bodyshop拍？

面皮厚

bodyshop有冇卸妝用品？
有既話可以由博香賣

成套戲既平均顏值

笑死
子孝IG仲係49.9

麥包壁咚江美儀

見字已經想像到

成個尋寶圖都知送水輝做過男公關咩?
我仲記咗淨係得Mary知

158 男人的友誼
尋寶圖得罪咗戴富婆
戴富婆上嚟找晦氣時認出送水輝
件事就咁穿咗

變咗樹仁david 2.0

得閒要由頭睇多次300集先
不過開頭比較難頂

到時應該會係麥包江美儀做1.0
樹仁david應該嬴佢地唔到

諗起性在有情

江美儀除風少衫，風少同江美儀講對唔住媽咪，00話要同江美儀砌通頂

炒個麵炒到成頭汗

廢老真係好仆街

廢老

一起飛縱~

同00講係咩意思

熊家多左個工人

好快

做新抱緊係好
不過點解00一早係度

唔嫖唔賭，益晒藥材舖

同居

00都要去

個恥笑樣

博士

打到瞓著

最後咪又係全部跟哂根叔學

家庭活動 買埋凌凌份

Mk孝

Tag錯

池子孝好慘

00真係做左一家人，上埋去食早餐

呀孝

最後得阿孝得到真傳???

縮水根叔呢啲又唔驚

點解唔叮過先食

韌過橡筋

真係好慘衰過工人

個個扮病

根叔個廢老

300

似係

虧 虛 損 削 弱

神棍變會長

阿孝好橙

金剛門存在感

呢家人好虧

池富本來好似係同門

金剛其實有幾多人?一個?

阿孝真係好撚慘

阿孝

好對唔住

金肛門

收皮啦mk孝

個死廢老
前幾集打完針病到七彩又唔見你咁鬧自己

外人收聲！

阿孝好慘…

阿孝：「好對唔住。 」

等睇扮病

段gif一定好好笑

安仔挺到

傳真教咩屌

屌廢老真係好煩

根叔對鞋

繼對唔住媽咪，大學咁教你咩之後

Yeezy ?

巴屎閉,, 九陽神巧咩

阿孝好慘

原來你係百年難得一見既武術奇材

yeezy

根叔著yeezy

叉燒炳著yeezy？

廢老幾時死
Btw
00入左門

姓池嗰個

著yeezy

食屎陳c9

陳師奶

根叔的春天

BGM

食屎陳師奶

食屎陳師奶同廢老天生一對

食屎陳師奶同根叔嘅愛情線伏筆

哇

bgm西遊記

唔記得睇直播

呀孝真係好慘

點解係食屎？

編戲終於見得子孝係功夫新星

金！肛！門！

屌有風

d bgm

做乜撚

做乜鳩

收做自己人了

勁撚in

TBB武俠劇

個bgm

叉燒個頹失望樣

啲音樂

吸星大法

阿叔成日滿口歪理

摸頭頭

變左古裝武俠BGM

傳授武功

BGM好撚正

佔領中

超展開..
拍得好認真

仲以為睇緊古裝片

屌廢老根

好型 個幾下動作

掃地僧

阿孝俾根叔摸頭嗰下嚇撚死

而家博士升左級，唔洗做妹仔啦

上集走完慘情路線 今集玩武俠

Hk police is watching you

心如真係垃圾港女 條仔比人恰到上心口都可以當冇事

走向愈黎愈GAG

個bgm好正

古巨基出左未？

根叔啲潮鞋潮衫其實係咪執安仔2手

根叔摸頭果下真係好sad

未 應該最尾先出

有冇人知點解係食屎陳師奶

畫風突變
琴晚仲沉醉係個悲慘氛圍既時候 一望到今集個預告即刻冇曬啲氣氛 膠到笑

比車撞完仲咁好打

同根叔一樣老當益壯
一齊之前生多幾件未停經嘅話

愈厲害嘅高手愈識隱藏自己

阿叔好虧
成日痾夜尿

果陣佢地好似講舊屎係啤啤屙定陳師奶隻狗屙

夢見陳師奶

陳師奶好多戲份

樹根的春天

點解食屎陳師奶係食屎陳師奶

夢見同陳師奶激戰

月光寶盒

點解後面都橙到眼

返睇第67集大家姐出場啦

班友仔一見到金燦燦又留哂口水
我覺得成班會俾根叔搵笨

即刻學

bgm

今集啲bgm發生咩事
好古裝

68集

經典古裝bgm

啲bgm

古裝武俠BGM

個信物應該係假金

班友仔邊有咁神心

睇返第67集 大家姐出場第二集就知

傳人

d bgm 冇乜機會用。而家用到盡

陳師奶隻狗成日隨地屙 有次熊家帶啤啤出去見到有督屎就屌陳師奶無公德心 陳師奶話係啤啤屙 大家姐話睇cctv督屎係邊家屙就邊家食陳師奶淆底走左 之後最後陳師奶真係睇完cctv裝盒屎要熊家食(大家姐初出場果陣 大約係咁)

啲bgm好tvb

阿伯著yeezy真係別有一番風味

燈

記得好清楚

心如

大師兄

就係要有時膠下有時虐心先好睇

3E心口好漲

根叔對yeezy鞋型有啲怪 但我睇唔清楚 希望佢唔會著假嘢

俾自己條女講係外人

有廢老啲汗

3E

係咪編劇個AC黎

子孝聽到心如話係外人好慘

睇到好尷尬

當賽狗

根叔條臭汁巾

More

毛巾陣老人味

賽狗

掌門令=毛巾

阿蟹都係

3e

撚狗

好古惑

最後得番阿孝

都唔知有冇當人係男朋友

扯白旗 下半旗

阿孝仲帶住條臭巾

以為開始下個操練

硬膠

膠

膠牌

仲未有外賣

燈泡

鐳射燈膽

原來係燈膽

咁其實個廣告係發生咩事

mary屎忽

成班被撚左3個禮拜

有大小姐

臭

學有所成

腳長

屌 笑死

仲快過部lift

笑死咩

baby

最近啲預告成日都係最後幾分鐘播哂佢

基仔出場

蜘蛛俠果幕

古巨基

古仔

古怪雞

基仔！

基仔

古生啲戲…………

哇屌

基仔wtf

亂入

基仔似弱智仔

冇重拍？

成班忍笑

古巨基突擊

咩料

好撚尷尬

好生硬呀啲戲

Agger

痴線

呆咗吓

真正老是常出現

笑撚咗

你好面善wor

黐線古巨基

成個弱智咁

佢係咪扮低能

初心

屌 巨基拍愛回家博上位

算啦

好假d戲

終於等到基仔

點解嘅

外賣仔

點解做外賣仔啲衫都可以件件oversize

好老尷

仲以為古仔上嚟會話自己係金拱門外賣

你好面善

好耐冇睇電視劇，
點解古巨基會拍愛回家既

之前睇花絮係無ng

柒到唔敢睇

當孝仔condom

根叔其實係撚孝

起哂雞皮

好慘

廢老真係仆街

上次基仔個節目咪講左會出場

原來係無CUT直接拎黎用

柒左少少

竟然有古巨基

好賤 淨係當阿孝係工人

孝仔第時都當佢個女係condom，打和啦

我仲以為cut左，原來留到最尾

廢老真仆街

3e咁都唔岀聲

傻強呢

死廢老

個音樂咩事

好似麥記個d

廢老真係mean到

仆街到呢

最後個樣

廢老真係仆街到冇人有

真係好撚慘丫屌

接納咗